麻煩各位，見到邊個再講「xx民意會逆轉」，就直接block啦

咪阻正經post啦，逆你老母咩

推

不要推垃圾post 唔該大家 冷靜下 唔好中計

咪係，咪浪費時間同佢地講